今日我都為天琦寫左首詩

人民英雄梁天琦
法官重判六年期
為左港豬收了皮
不如讀多個學期

獻醜不如藏拙

屌你個西呀

等我作埋右首
天椅天椅玩佔中
今日判刑好陰公
六年無得屌閪窿
出黎果日屎眼鬆
你問我係乜東東？
床腳棟佢屎忽窿 屎忽窿....

以為自己好好笑

陸運會打氣歌？

天生萬物以養人，
人無一德以報天，
共匪殘民以自肥，
殺殺殺殺殺殺殺。

共匪殘民以自肥
鎮民鎖怨依炮利
易性更良散如氣
禍我華夏萬萬年

俾翻少少面我